## Задача:
**Создать страницу авторизации пользователей, а также реализовать ее в пубичном резозитории**

Что мы должны сделать: 
1. Создать форму авторизации
2. Создать базу данных
3. Включить базу данных в проект
4. Проверить и прописать ошибки авторизации
